let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "¿Donde está ubicado Hogwarts?",
        answer: "Escocia",
        options: [
            "Irlanda",
            "Bulgaria",
            "Escocia",
            "Estados Unidos"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "¿Donde se celebra la ceremonia de selección en Hogwarts?",
        answer: "El Gran Comedor",
        options: [
            "La cámara secreta",
            "Hogsmeade",
            "El Gran Comedor",
            "Sala de los Menesteres"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "¿Cual es el deporte favorito de los estudiantes de Hogwarts?",
        answer: "Quidditch",
        options: [
            "Creaothceann",
            "Swivenhodge",
            "Ajedrez mágico",
            "Quidditch"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "¿Cuales de las siguientes opciones no pertenece al sistema de casas de Hogwarts?",
        answer: "Pukwudgie",
        options: [
            "Slytherin",
            "Gryffindor",
            "Pukwudgie",
            "Hufflepuff"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "¿Cual de los siguientes personajes no fue director de Hogwarts?",
        answer: "Nicolas Flamel",
        options: [
            "Albus Dumbledore",
            "Minerva MacGonagall",
            "Severus Snape",
            "Nicolas Flamel"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "¿Cual de los siguientes hechizos protege a Hogwarts?",
        answer: "Repello Muggletum",
        options: [
            "Avada Kedavra",
            "Melofors",
            "Repello Muggletum",
            "Anapneo"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "¿Cuales son los colores de Ravenclaw?",
        answer: "Azul y bronce",
        options: [
            "Azul y plata",
            "Azul y rojo",
            "Azul y bronce",
            "Azul"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "¿Cuantas salas comunes tiene hogwarts?",
        answer: "4",
        options: [
            "5",
            "2",
            "No tiene",
            "4"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "¿Cual de las siguientes asignaturas no se estudia en Hogwarts?",
        answer: "Astrología",
        options: [
            "Astrología",
            "Defensa contra las artes oscuras",
            "Aritmancia",
            "Pociones"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "¿Quienes construyeron el expreso de Hogwarts?",
        answer: "Ingenieros muggles",
        options: [
            "Elfos domésticos",
            "Duendes",
            "El ejército de Dumbledore",
            "Ingenieros muggles"
        ]
    },
];